九巴新款「倫敦巴士」抵港

九巴晚上公佈，首3部新一代九巴巴士已於今晚約8時半在葵涌碼頭抵港，辦妥有關手續後會駛入屯門車廠停泊，在完成必要的牌照程序後便會盡快投入服務。新一代九巴車身以紅色為主，外形與英國的「倫敦巴士」極為相似，車廂設USB充電插座及免費Wi-Fi上網設施。九巴早前承諾，在未來10年新專營權內會耗資38億元購買1,300輛新巴士，首批新車將在今年7月投入服務，但就沒有透露新一批巴士的型號及售價，只表示巴士製造商的車廠位於馬來西亞，所以新巴士安排在當地裝嵌。

好型

圓咕碌巴士

靚靚

利潤管制
佢愈投入得多, 即係成本加左
可keep 住申請加價

大家係咪表錯情

你老母紅到紅過五星旗

漂亮

連啲字體都

明明就係支那紅

大英祖國

唔貼廣告就靚既

側面幾靚 但係正面唔靚

如果呢架車唔行港島區嘅話嘥哂

比較想知咩款既椅
之前果隻勁唔好坐

真係有少少支那feel
舊式倫敦巴士靚好多
不過唔係中國製就ok啦 九巴都算係咁
冇狗鐵咁冇良心

啲巴膠有排J

volvo城巴有左好耐啦

38億買1300部
廿幾萬一部咁平？

我鐘意第一個款

正過機場巴嘅座椅

點解唔入番Benz 巴士
好想坐benz

成個倫敦都係依隻車 支咩那

個玻璃窗

I數學天才

遲下就貼晒廣告

呢個post啲憤青係咪反支那反上腦
同london巴士一樣咁滯都可以話係支那feel
你唔走來英國話人支那feel

唔好貼廣告就靚

未去過英國嘅梗係覺得呢款係支那式啦

色盲分唔到紅同橙？

駁唔到

唔差 幾有歐洲feel

咩post到見到六爺

祟優

王子軒

三間公司大把巴士珠海裝，裝完駛來香港

挑咪又係貼撚哂廣告

當年九巴入咗41部Benz O305之後其實想加單 只不過Benz俾唔到三軸巴士 結果先冇再買啦

Benz Sprinter ok?
冇做雙層好耐

九巴仲耐

> B8L
> Euro 6

一野推翻晒我讀左十幾年數學嘅謬誤

不如你打入google：38億/1300=
佢會俾個答案你

睇錯左敦倫巴士

個玻璃窗開唔到, 風機又壞, 連倫敦人都投訴部車焗, 結果要裝副窗
本來設計柴電混能, 點知好多車既電力推進系統壞晒, 變晒普通柴油車
倫敦市政府都話唔會再買依部垃圾
都唔明香港班巴膠當依部垃圾係寶

細個坐過benz 雙層冷氣
舒服又定過丹尼士

Iphone 計唔到10位數架

香港幾時有benz 雙層冷氣巴士

公路鎖70/80, 又有乜用...
唔覺新車特別好坐同舒服

遲啲變晒補習名師同埋珠寶廣告

冇咩，可能記錯
超過廿年

話說英國脫歐之後九巴乘機大手買入好多巴士

東南亞就有用當地土炮車身既benz 雙層冷氣長途客車
benz從來都無雙層冷氣城市巴士黎香港

Benz冇整個雙層冷氣巴士比行左駄地區用
星加坡都係買單層

我教你
打橫部電話

有叉電位同上網係重點

新果款Man車應該都改做呢隻色啦 應該靚好多

setra算唔算benz
同埋benz當年收購setra之前, 整過部左軚雙層冷氣長途巴士測試, 後尾收購咗setra, 部車就無咗件事
同埋你係唔係想講右軚

減價啦屌你老母

大陸邊有紅色嘅巴士呀。
得閒過深圳睇下啦，啲巴士淺藍色架。

打錯字

都係果句
東南亞有用當地土炮車身既benz 雙層冷氣長途客車

條友分明打小左個零
2位天才

咪係，紅色幾時變左支那專用？

點計到20萬
點計都成3球一部

大英

支那紅 係咪趕7月俾雜總睇

個design ok喎

你老母m到見紅係咪都係趕住俾雜總睇？

狗巴之前好似退左d BYD單層
但比運輸處逼佢用？

紅色真係好無辜要俾人冠以支那稱號

愛國廢老見到會唔會上車🤔

啱哂魚拉突啪啪啪

如果內籠暗番d就perfect
新果d太光

屌我理得佢似英國定大陸 咁紅真係好撚核突，需家個隻金色睇慣左，加上無咁搶眼

數學家

隻色紅又唔係橙又唔係

好想坐脾那迪電動巴

咁即係咩牌子咩型號

佢淨係話大馬裝嵌

啲憤青真係好撚敏感...呀，應該係愛國
一見紅色都不禁想起親愛嘅祖國

等睇巴膠

呢隻應該係Volvo

想買番架巴士收藏

笑撚死，未去過英國就緊係咁話架巴士

屌死氣喉

靚仔！

Volvo BT9L

9巴自己都話紅色

有wifi

祖國紅

1300架38億，30萬一架都幾抵喎

又黎...中學生唔好上連登啦

原來iphone計數機最多得9位數 ，㩒左3.8億我自呑

haha

B9TL

自

我撳到十六位喎

留名等睇香口膠塞usb port

香港邊到有雙層冷氣既平治?

果個年代得利蘭,丹尼士,紳佳,富豪

後兩者要93,94年後先有

基本上依加好多英國車都會叫大馬搞架啦

英國車廠係果邊好似係有廠

專供新加坡同香港市場

呢批馬拉砌嫁，不過個報站都係支那既

最緊要座位

KMB會唔會自我審查改色

其實馬來西亞嘅質素仲衰過珠海
組裝完之後搞到要大執

黎緊有批會係英國原廠裝埋

政府資助佢買
之前有間大陸廠整左部單層俾九巴試用，結果試完一年之後退返俾間廠，九巴話間大陸廠技術未夠班，同歐洲車仲有一段距離，叫佢進步下先有機會買佢d車

數神

最鍾意都係呢隻B12

細個出過一次去中國 同路上其他車比真係高人一等

咁多巴膠

黨鐵日日壞

九巴, 當然日日勝

咁我唔撚係講緊計錯數嗰條友嘛
純粹教人用iphone姐
你做咩撚野沖出黎柒呀？

我射左

宇通就聽講好滿意
BYD就
不過因為九巴單層巴士數量太多所以冇買

嗰部雙層客車係 O404 DD，得一部，
係 Drogmoller 造嘅。

當然低地台底盤配雙層殼其實問題唔大，
ME本身就係咁。

你話係大陸紅都得架
任你講既姐 同埋應該事先諗過既

成班傻仔
你地自己google下
中國城市巴士有幾可係全紅色
我見北京、上海、廣州等絕大部份都係白色底再加藍色、綠色線條
再唔係就係明顯好燈果種燈色 (數量都唔多)
得極少數觀光巴士係全紅色
基本上全世界認知都係當紅色double deck代表倫敦

如果紅色就係支那咁你不如話埋英國御林軍都係支那人啦

香港周街都係雙層巴真係好型 好多地方啲巴士都好7下

其實有邊個地方有咁多雙層巴士?
星架坡, 倫敦...諗唔到

倫敦巴士最正亦最唔同正正係後面

冇計因為如果樓梯有窗香港過唔到驗車標準

紅色就支那
咁你地身上咪流緊支那血

柏林澳洲紐西蘭愛爾蘭都好多

Btw 日本同韓國啲巴士真係無眼睇
10年前同10年後竟然可以同一個樣而且冇進化到

法拉利都係支那

最鍾意坐富豪B9TL
免費wifi

好撚靚

肯定唔係中國紅先

喂唔好潛呀，出返來讀一次九巴自己同埋啲媒體係點樣形容隻顏色先啦

大陸有紅色雙層巴士架

有冇班巴膠既消息

有左呢架 我會日日搭追撚住佢影相

呢隻紅拍落去倫敦 routemaster度好似偏橙咁

唔知係咪街燈問題
但上次係馬來啲相望落都係偏偏地橙

賣十一廣告加五粒黃星就搞掂

油隻紅色連登仔就打哂飛機 真係

下次追下post先衝出嚟就可以唔使柒兩次
前面有教你打橫部機計/用Google搵答案

好睇唔好用

其實連字體都十分相似

紅色都有好多種，呢個世界唔係淨係得中國隻大紅
見到紅色就話支那只會突顯你色感貧泛

好撚7

凡係紅色就係支那，你班憤青嘅諗法係咪咁

香港既巴士算唔算係咁多城市中最靚

幾靚

同的士撞色 朝早成街都係紅色

連登糞青係咪唔知九巴早係80s已經申請顏色專利組合?
九巴只係用返佢專利中嘅"九巴紅"顏色
唔駛討論佢係咪橙色
用下個你地個屎腦諗諗會唔會相機白平衡影響到偏色

Agger 我想搵個橙係咁既色
連登仔可唔可以搵比me

係咪五毛唔想我地中意倫敦紅，就狂sell呢隻係支那紅

唔洗講專利啦
屌你老味九巴用米色之前咪就係用紅色囉
紅燈籠聽過未呀各位

班憤青梗係未聽過見過啦

班撚屌春知咩
一味盲屌

糞青反支唔緊要呀,成日鳩叫鳩屌
又唔去認識下自己香港歷史
一見紅色就鳩叫發癲,低質到嚇撚死人

不過係禿頭

呢啲咪型囉，地鐵

加拿大 Victoria BC

又有藉口加價

舊款英巴 好睇好多

都好過買d 強國垃圾車番黎日撚日故障

咪係
一落地 我屋宛全兩線所有巴士換新車

咁多人色弱？
呢架明顯比英國既橙
唔同顏色唔同feel有咩問題
有條友仲on9 一定要去英國先知英國巴士係紅色

張圖黃燈呀
教返白平衡先啦

依到條片白燈版，仲有唔如角度
線話埋俾你地知九巴以前都係紅色
一條片搞掂晒上面嘅疑難

依隻橙紅同英國個隻好大分別

同樣黃燈嘅情況下

大大盞黃燈射落去咩紅都變橙啦

點解咁多人弱智
唔諗下相機有白平衡同環境光問題?

最鐘意都係以前熱狗巴隻益力多色

我屌，啱啱上面啲人先取完暖
唔好咁秒人得唔得啊

諗起James May測試NBFL嗰集

有叉電有wifi 已經無得輸
以後唔搭共鐵

咁都可以話唔係紅色 色盲咩你老母

顏色都嘈，連登仔真係on9

點解無左城巴直通車既

日日搭

支港巴士市場惡性競爭

歐洲大陸係雙層長途巴士多
城市巴士都係單層多

日本限高3米8, 用雙層車得啖笑

係咪我部iphone有問題

我都係 有後門

其實香港都應該要有囉
上落車有排等

個部車間隔麻麻，唔實用

明顯係大陸紅

果部垃圾倫敦都話唔會再買啦

舊款routemaster係可以係行緊期間上落先要後門
依部新款routemaster個後門要停定先可以開(安全理由)
仲有3門根本唔實用， 當年中巴同九巴係3小門同1大門1小門間擇咗啦

倫敦市長好似黎香港sell過呢部

點解會唔實用嘅？

總面積根本無分別

係展覽唔代表推銷
仲有果部野係倫敦俾班乘客屌到反皮

Wrightbus係香港車身市場大
咪運架自家現成車黎比香港試玩
睇下搶唔搶到單啫

大英係用紅色 屌你老未

留名睇usb塞香口膠

得輪椅位先有USB插頭
龍運A車未見過USB塞香口膠 可能貴車錢 窮撚大陸撚唔會坐冇得咁做

紅色係幾好的。配白字真係一絕

但呢隻九巴偏偏配金字，咁就好大陸 土豪風啦

大家一齊坐上去大叫魚拉特魚拉特魚拉特

好似係銀字黎

唔要Enviro 500要B9TL啦?

agger
金色土豪金，好支那囉

銀字黎 光線問題

其實當年覺得金色好靚 但支那一用就成隻色7哂

兩款都有
咁買先會有議價能力

班憤青仲想柒到咩地步

張圖影到好似模型巴士

呢款車係佢三棟門可以同時上落呢樣好
但尾門好多都好撚廢，同埋inward opening嗰批成撚日覺得會夾鳩人

一於叫祖國紅
一祖兩表唔洗拗

好撚型喎屌

今次打和

唔知下面KMB個lego代表"貼地"既意思呢？

想要個款，將其他車身套入佢既設計元素已經得，唔一定要三門。

雙層都有三門設計本身係歐洲其他地區既特色，而佢地既外殼就算加埋紅色，同英倫既出品會有唔一樣既風格。

咪係 色又唔同 倫敦個隻兩條轉彎樓梯 加曲面波玻璃同隱形樓梯已經完勝 不過冇冷氣

衣家隻玻璃窗成個秃頭云伯咁 前半邊頭髮俾人剷走

未坐過咪可能唔知 不過堅焗 係有倫敦嘅時尚感

咪係 橙紅色明顯偏黃 邊係倫敦個隻暗紅 見到英國野就打曬飛機

兩條樓梯 仲要好大條已經佔3份1車箱咁濟 seat位間隔闊 坐得好少人

有啲似

差咁撚遠 不過呢d雙層巴超正 冷氣正矮但又雙層有叉電wifi 避震好 不過係半架旅遊巴 收費又唔同冇得比

其實上層個水撥有咩用

快撚d 換哂d ENVIRO 500 系列啦, 垃圾, ATENU 同ATSE 上斜搖到仆街, 勁躉, 坐到頭暈...

同埋架車成日有啲"勒勒聲"同"啪啪聲"好撚垃圾

我覺得今次係特登有班人要拎倫敦巴士黎比較
明明兩隻紅都唔同

淨係睇相就做判斷
唔怪得呢度班連登神探不斷集體炒車

乜撚嘢倫敦巴士
咪又係B9
富豪係英國架咩
整隻紅色就話倫敦
垃圾妓者

倫敦一大堆B9行緊

但喺Volvo唔爭氣
Wrightbus未叻到自己出三軸
ADL 出E500 MMC 中擔
又可以配RAS
食晒換車潮大單
到依家Super Olympian 就退至出B8L
九巴暫時唔再入11.3米
短車同12.8米 ADL 搶哂單
新城南區又要cut線cut車
論生意都喺ADL夠進取
(當然坐感B9TL舒適過E500 MMC)

今日坐完屯公960 ， 架車係夠力，
衰在上斜全程出怪聲，同咯咯聲咁， 真係唔夠2年車齡仲衰過大陸車表現

佢先係真身

屌冇啦啦po唔到圖